覺唔覺得屙完尿洗水好撚戇鳩 :o)

隻手根本都沾唔到尿 冇野搵野黎搞

讚同請俾正評

屙完尿洗手*

上面咪改左

分分鐘廁所啲空氣仲多菌過你啲尿

專家話手機比廁板仲多細菌，咁碌鳩應該乾淨過廁板掛，所以痾完尿真係冇必要洗手

喺公司toilet有人咪做樣沖一沖
冇人嘅話唔洗

利申：中意搭同事膊頭(唔洗手但係唔污糟的，放心)

米臭系

樓主識唔識檢查一次有無打錯字先出post？

都唔知你d仆街仔有冇性病
R撚完J都唔洗